[扮工動物園] 晴天陰天下雨天之星期一

今日大塞車

你班冗員

早晨

遲左40分鐘返到，不過無人理

高層係咁

政府最普通文員係咪有返咁上下年資都有20k

西

唔該香媽

各位早

微塵對世界無咩影響

餃

琴日出街買野
買左好多野
好開 心

去左邊？
買左咩？
我呢兩日都罕有地出街，無摺在家

香

你地班年青人生活真係多采多姿

去左沙田啊
買左make up and skincare
Ipsa 個ba姐姐勁好人
服務態度好好
我朋友去修眉
修左30分鐘
教埋佢點劃
之後仲可以換返產品

大佬

我成個星期 出左一日街

d書到晒，尋晚返阿媽家痴餐

阿媽見到我睇書就話好耐無見過我睇，明明以前成日睇

可能呢幾年無見到

C9

開始睇返

琴日搭車都開左本書睇

不是，只係參考下

減肥成功

飯嫂揸車我睇唔到書，會暈車浪

有朋友入？

你都係睇住佢揸好啲

其實佢揸得算幾好

都係差點經驗

我老豆都走左10幾年
好驚有一日老母老走埋
子欲養兒親不在

屌佢老味
次次有咩豬頭骨都係我食
係咪幫你幾次就覺得我好撚好恰
次次有咩事就求我 叫我幫幫手

有野又唔見你益下我 成撚日係到扮傻
嬲得我丫
遲早執野走 你同你D傻鳩親信做撚埋佢啦

人情唔係次次都賣

咪係囉
當我傻仔咩

唉 好心淡
要快D走

大壓細？

有無搵緊工

True

我地係度

有呀 你呢

係

我啱啱睇左啲咩

差d中伏

已block

嚇死me

無
我未走到

好心post啲高質啲

x2

我差啲噴水

好肚餓啊～～～～～～～

早晨，好忙呀

岩岩睇陪著你走
陳豪間pr firm 啲人集體走人
簽埋約
但係未返新工嗰邊就話大裁員裁晒所有員工
陳豪就出信加人工留人
咁班人簽約留底仲會俾人告毀約?
佢都裁晒啦喎

tbb膠劇情不用深究

近排動物園公務員忙左咁

2

好眼瞓
琴晚放哂電

個扮工mode好正

今日搭VAN仔都特登攬實條安全帶

有咩睇？

你地會唔會去書展啊

唔會

我想去
想買個onyx試下
但佢冇booth

書已買

好似已經拜拜左個癲佬
無呀都係啲平時睇開嘅野

去到都勁多人
但我又未會買書

咁邊間攞

Onyx 我有呀

好用?
10吋大睇pdf好吸引

我亂入 我係onyx(黑瑪瑙)

罰派鑽石

on9 左，用左間集運運元朗+150

我無錯

運d咩要咁貴

九龍好平

偏遠附加費

有無得轉去自提點？

有得自提點攞

自提應該唔洗額外加錢？

我用開4px 送將軍澳自提唔法加

唔加，不過最近都要出荃灣攞

咁又淘左成千銀野

或者似我，手上戒咗煙，但一路想食返

教授

岩岩去誠品問有冇kindle睇
個staff話舊到連出面電器舖都未必有
係咪串緊我

伸撚虎改名咩

rich

邊間咁貴

照屈左先

買左咩
我忍手唔淘

戒煙喇？！
堅持呀

唔係嘅講事實，香港少人用
或者買ipad啱唔啱用

唔知佢
潛埋水

BB用既野
車野
電腦野

iPad mini 太好用

眼傷唔起

我都淘左好多野
又袋又線又藍芽喇叭...

會 有免費飛
喵

介入人地感情 好似始終都係衰人

詳細少少？

係咪有人同你講同另一半有問題丫

講真呀，食得煙既，有邊個想戒吖
利申 愛我中華，貴過紅萬無所謂

ipad10.5 A10x

咁又無
講另一半有問題嘅曾經試過，都求婚了

食少d 慳返d

都未結

呢個真

祈求佢順利結婚幸福快樂

乖仔

痴撚線周圍都水tum

黃雨

唔知點解 我夏天都可以dry到甩皮

冷氣吹到乾
飲唔夠水
天氣太變幻

一路行一路彈黎彈去避水氹

腳踭正常呀

我想三年抱三

人多做唔到

邊part甩？
鼻頭？

我所謂慳埋轉頭第二到使返

腳踭都無咁dry

眼底同鼻翼兩邊

教授 小小意思，放低一罐煙，不成敬意

眼底搽下eye cream
鼻翼會唔會係你太經常洗

暫時一個夠晒數

經濟許可嘅話我係想生多啲
不過首先

貼街招

香媽！！
Take care

正骨 電話費 玩

北仔北女照樣唔著底
北川內富二世

應該唔會啊
但係 成日會浮粉

等睇真空教授個仔同飯女聯婚

有機會水油失衡
同埋個底唔夠補濕

我要同北巴做親家

我有諗住買油搽
但又驚生粒粒

係咪用熱水洗面？

如果本身唔係油性肌都可以搽
但我覺得可以補濕入手先

講到咁大

我好似是中性偏乾
補濕都補搽下既
但我前排勁勁懶
淨用toner

如果再好d呢？全單人房要幾多？

底褲做爸爸？

No
係我

過十萬，無detail 睇, 因為已經超左負擔

點解咁大雨都仲係黃雨

雙腳濕哂

雙襪濕曬

長知識了

出面黑到

我呢邊都係

爸爸唔好唔要我

你現在身處於 傳宗接代台內。

你唔要左我喇喎

你地唔上水，我地講講下就講呢啲

育兒台

生仔就不了

年頭年尾出世，對頭幾年讀書有無影響？

有啲學校宜家唔收細B
即係年尾出世個啲

（嘆氣）勁想生
唔會好想生又偏偏生唔到掛